郵局職員西環墮海溺斃

西環發生懷疑墮海溺斃事件，下午4時許，有市民報案，指於西環城西道巴士站附近碼頭上岸期間，於離岸1米的海面發現有人載浮載沉。消防及警員接報趕至，將一名男子救起，他已陷入昏迷，由救護車送住瑪麗醫院搶救，惜終告不治。

死者姓梁(37歲)，被發現時身上孭著一個背囊，警方未有撿獲遺書，正聯絡其家人了解，並調查其墮海原因。據悉，梁家住沙田，於郵政局任職，今日放假。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

7月

鬼門關大開

送信俾閻羅王